有冇試過見到識既人unfollow左你會頹成日

Instagram 見到有識既人unfol見到好頹

你太上心

有咩好頹
又唔係同佢過人世

fd嘅 唔洗ig都知大家嘢
純粹認識但唔fd嘅 ig大家有冇睇對方 又有乜重要
睇開啲啦

unfollow 得九成九都好耐冇聯絡過啦，咁耐唔聯絡好大機會互相喺對方嘅生命都唔太重要

經濟唔好
體諒吓

你啲followers係咪好少

IG只係比熟嘅人follow，所以冇呢種感覺
唔熟既，留返喺fb ，見到unfriend，會搵返佢出嚟，封鎖

Ig 係用嚟睇女唔係用黎聯絡感情，7少陣啦。

根本唔重要
現實unfriend都冇感覺啦

會，但頹完一日就無嘢
Hi bye friend 唔要都罷

見過一次面但對方係異性 有dm過我但我無覆 佢就unfol我+remove埋我

我對朋友太上心見到有人unfollow就sad撚左

見到自己中意既人un仲傷

好正常 覺得你好高竇

數字上嘅嘢，冇意思～虛榮感

原因

咁無unfollow 但mute 咗你又點睇？

數字上唔介意 但見到自己識既人unfollow好sad咁

巴打有經歷？
心諗咩料
我真係試過但同佢又無牙齒印點知係其他fake account 見到佢post野自己account 又見唔到

我意思係佢無unfollow 你，但只係mute 晒你D post 同story 咁。

Post 野可以唔俾某D 人睇嫁咩？

咁既然係咁有咩好灰